有無牙醫無放假？？

沙田許偉東醫生？ 見到佢網站寫一至日都開，你不如打去問問？

你似係熱氣多過牙問題...

睇咗診所話智慧齒..雖然我唔多信 但我燒左幾日了

好 感謝

打唔通，應該放緊復活節假

一睇到非常專業就知咩事 真係好撚專業

屌佢地老母病到on99仲撚我好彩無去